笑𠹌死 部份連登仔成日FF美軍登陸後可以sir this way 人地會比gear你

好心啦 人地美軍點解要信你個柒頭 縮返個龜頭入去唔好中流彈已經要多謝上帝

自己衝出嚟柒 仲有啲槍撚話要研究要點樣用槍屌你老母 你代入下人地會唔會無啦啦同你三唔識七比碌炮你袋又未撚掂過槍 我當你去泰國燒過槍 人地信唔信你呀仲口口聲聲話要幫手幫手拎袋都嫌你阻掟啦

次次睇親呢班on9中二病都覺得好撚尷尬屌你到時唔撚好衝出嚟影衰香港人

真係笑𠹌死人

唉屌你老母好撚柒

當人地無紀律咁 隨便信人咩

人地點知你係咪間諜水鳩人地this way

勸連登仔唔好ff咁多

唉屌 我錯 我冇諗到班弱智人士感受

想知班鍵國派邊到學揸槍 csgo？

美軍係流浮山駐守緊

同二百個刀手肉搏緊搞到二百個刀手遲到

我係認同你講美軍登陸係唔會比槍市民，但有冇考慮過代理人戰爭？美國會提供彈藥武器加軍官train local代作哋打 再從中賣武器抽水 並非冇可能 但鑒於香港咁細，真係打代理人戰爭個目標都唔係攻 係要香港自己守住

弱智人士都係手足 勿分化

唉屌你老母睇到好尷尬起撚哂雞皮 肉酸到

Same

呢啲真係FF到好撚On9

你再睇多次你段嘢 我唔敢睇

講完句sir this way 可以返屋企喱鳩埋
仲諗有後續真係戇鳩鳩
個腦諗埋啲唔等洗野

一係縮返入去 一係走佬
無第三樣嘢做

屌 講漏咗 仲有返工

點用你都唔識啦
香港唔係中東呀
咁細地方，真係打就打嫁啦，拖到咁耐咩

Ching好勁 睇得哂成段嘢

的確二次大戰個時美軍係專登研發咗一枝叫liberator嘅手槍大量空降落淪陷咗法國俾地下組織刺殺納粹黨人
但時代已經好唔同
不過人哋成個法國咁大咁多鄉郊做drop zone 係香港個空投未落地已經成堆國安圍住
同埋而家戰爭模式亦好唔同
要暗殺不如靠Jdam
如其拎槍不如煮定餐熱食雪定嘢飲 舉旗歡迎好過啦

我睇美國電影都係咁上下，
打槍驚都有類似劇情啦
應該差唔多

問人拎槍不如翹高個slut屎忽歡迎美軍好過啦